我同你地講 呢個世界信自己一個好

無論同你最熟最親最fd都係假
唔撚想講咁多！所以！永遠信自己一個！有無人明白。。1999

知道呢個道理既人 話比你聽 救自己一世
可能你會變得好孤僻 但我話比你聽 你呢啲唔係叫毒 你會慢慢明白自己一個係最好

比人講既感受真係好撚難受

我屌你老母

十連。。。

11...

12...

阿強點呀